Home office 嘅你 宜家做緊咩？

我準備落街買黃店外賣

岩先訓醒打左個j